覺唔覺 美斯 同 曹星如 好相似

榮譽
美斯：5次金球奬 最多金球獎球員 巴塞六冠王成員
曹星如：WBO超蠅量級第一 22連勝

批評
美斯：溫室小花唔敢踢其他隊 去英超實俾人鏟到斷腳

曹星如：淨係識打低排名對手同就黎退休嘅老野 去打井上一早俾佢打撚死